挑戰十連

打左好耐都連唔到

無人上連登

咪應左你囉

五分鐘內就十連左

十連左喇 好叻仔喇你
收皮啦屌你老母